有人吹雞五月一號重光行動

點解好似無人講嘅
鬼唔鬼我就唔g 自行分析

push

自行分析
不分化不割

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

有閪人咩 個個驚撚哂限聚令 武肺

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

班狗都休息夠啦下話。。

Lm

似老戰開花啲fd

我未見過有文宣會預先同人講定會做乜

尊重手足既決定 都已經10個月 自己識唸啦

同之前黎明行動有啲似

「返來開波」
呢句出賣左你地喇 SIR
無讀過書 爛仔先會用呢D字眼

又搞開花
自行分析啦

黎明啲文宣都唔會講到明叫人出嚟set路障咁搞笑

藍絲式字眼，用詞同語調將成件事當玩咁撚樣

不停強調我地 我地 我地
文宣都唔識打 讀下書啦 宣傳部狗仔

語調 > 語景

本人覺得都係等七月一先

睇啲字錯晒就知鬼tg

「唔止得把口 要有實際行動 」
你話我分化都好啦
完全係伏 伏到仆街
疫情未完 保完命再出來
就算真係真手足 宜家出我覺得你係白癡仔

係咪又想捉鬼？屌你老母

又捉鬼

打完「係咪又想捉鬼」呢句
係咪叫人跳樓就一定要跳，質疑就係捉鬼？

唔好情緒勒索唔該

睇啲字眼
就聞到陣藍絲味
佢地想扮黃都係扮唔到

明顯到噉唔使捉啦

自行分析

留屋企算

拉po啦
伏到扑街

拉我jm

係，第一個捉鳩你先

唔係針對樓主你
我只係唔想再見到手足中伏

是撚但啦
經濟咁差仲示咩威
翻工要緊

只係知有五一黃金

限聚令每人2千，未計干犯刑事罪行，不了

「破局」
就算呢一步真係狗文宣
我地都有方法反客為主 「破局」
只要人數大於對家expect 就破到局
我方戰術從來都只係人數 不在配備

中共再一次挑釁香港人
睇死我地懼於北方帝國強大 理工陰影 肺炎恐怖
不敢作出對抗 以恐懼瓦解香港民族
以開花作回應 何來而不為？

又啱

我地無軍部 無軍校
無人係參謀長
香港獨立軍人數不足一個營
必須依賴群眾力量

新手做得成個行動就會變成你地眼中成熟了

岩呀
人數係唯一 優勢

宜家就算係民陣叫你出來
有無10萬人都成問題...何況係個無名無姓召集
你地自己諗啦

老老實實，段文宣個tone 好唔舒服

有扮出黎既感覺

不分化，不捉鬼，自行判斷

同埋限聚令未完，班狗多左個途徑早期介入，搏唔搏得過自己諗
限聚令係怪招黎，唔好拉埋啲咩 "上街預左犯法" 黎講

其實睇佢啲寫錯字，5P字都幾符合小朋友嘅特性

諗起有次吹黎明
有手足中伏
點知吹雞𠴱個得1x歲
俾人屌佢就潛水

依家都無遊客黎香港，又大把人失業，有無古怪自己判斷一間又話捉鬼

咁早開波
似係黑驚呃OT
睇定啲

五一黃金周唔通年年五一都係黃金周咩

老老實實啲口吻好鬼下
好似引人中伏咁

就算係都唔係咁早宣傳,等人地叫齊哂黑社會黎打你咩

目標為本，利益唔大於風險既時候記得諗多幾次，唔好咁易英雄主義就出左去

又唔好咁講 仗義每多屠狗輩
好多手足本身都係粗人

不如一齊買五月糭先

more details?

我更傾向於相信係中學生有勇無謀
唔撚好再捉鬼

金鍾????
咁都錯

其實我有啲驚黑警會因應呢啲文宣而重兵戒備再瘋狂截查人
即使最後冇手足落場，但都可能引起街坊不滿，冇事都變有事
好似421咁

轉做五一黃店日唔係好啲咩

呢句完全係藍絲/黑警引人出黎嘅語氣

金鍾？
腥港人嚟？連金鐘都唔識寫

齊曬
時
地
人
仲要係新gp
自己諗

唔割 係鬼都唔割

又引人送頭

啲狗準備咗幾個月 手足又元氣大傷
一嚟就開花嘅用意係在於咩先？你想爭取啲咩先係呢一刻做呢件事
五一都係一日普通嘅假期 有人話係令啲大陸閪唔敢落嚟 唔知佢用意係乜 係唔係鬼 自行判斷啦
但遊行開花嘅個人認為目標對準政權會好啲 為咗趕走班大陸閪唔需要用到開花 你自己落街都做到

呢個機會比較大

正解 成日亂吹開花而無目標既話 只會無謂犧牲

唔覺得係鬼，但係而家出真係棧中武肺

有親咩活動都話係對家搞 一係就分化捉鬼

有腦分析
無腦嘅就似你咁

無人打算捉鬼bor
覺得有伏咪唔好去

開花
食黃店
又開心又可以抗爭

無底線支持手足

字都唔識多隻
金鍾

訓左成年？我地6月開始一直係咁

似係後者。睇到個鍾字都已經唔洗去。十個月無理由個鐘字都錯得 好暗眼個錯別字

我收到風係食黃店大行動渣啵

乜有其他野咩

果一眾admin係邊撚個真係以為自己將軍？樓主唔使咁傻豬問啦 得八百幾個睇你話真唔真啦

限聚位位2000
仲要咁既字眼 出唔出自己衡量下啦

除左TG....連登都要有人唱雙黃先引到人去
引唔到人去 就係度講咩捉鬼 製造分化

唔分化，自行判斷，每人為自己選擇負責

同意，一味話係鬼，唔可以食住上㗎咩

啲人應該驚武肺多啲。之前非法集會，反蒙面都唔驚，點會驚限聚

金鐘個鐘字都寫錯 邊會信佢

之前都有狗出過文宣
依家咁無共識
對手足係好危險

似中學生搞
有心嘅，感謝，不過我認為無用且不必要，因此唔參與喇

不過有幾點真係想講
街頭抗爭係 一定 會有人被捕，甚至受傷死亡
幫襯黃店會被捕同受傷嘅風險 一定比街頭抗爭低

如果因為限聚令位位二千，就放棄街頭抗爭
Sorry呢個思考成本多於成果嘅思維唔係抗爭緊
如果五月一日開花有用嘅，位位二萬都要出去㗎啦

其實講到尾，街頭抗爭普遍市民都驚左，驚受傷、驚被捕
所以提出黃店消費嘅方案往往可以吸引一大班人
然後為左自己feel good，唔敢承認自己係對街頭抗爭感到絕望，屌尻啲出去嘅人係傻仔，搞手係鬼

不過，五月一日街頭抗爭不必要嘅原因，小弟認為最主要嘅係放假，塞路做乜

ching 心水清

見到佢地句 SOR FOR 1999 就知中2病

利申：買左一套，順便幫襯埋黃店外賣，爽皮！

又打開口牌引狗

樓主係中學生
一講係學生就PIN左

多謝你地囉
世界好恐怖 D狗仲恐怖
做人唔好咁天真

金鐘

關咩事

推

建議樓主唔好再推 費事啲人唔睇內文

鍾你老母臭閪！

低劣黑狗藍屍文宣。

放假都比黃絲騎劫

拉

似係中學生搞 淨係得ig有咁嘅文宣

你訓咗成年？6月中過伏8月之後就唔會再咁樣喺文宣講到明
Bookmark咗你喇低質五毛狗 準備定新account啦柒頭

唔講捉唔捉鬼 但會少咗好多學生 尤其考緊DSE嘅人

好似之前老戰xx咁

洗撚check鬼唔鬼咩

有意義嘅話大家自然會出現

呢個時勢都係防下疫先

有啲鬼，防疫緊要啲，點會而家疫症橫行仲開花

你想開就開，唔開就唔開

開波同打波差幾遠呀
雖然唔認同用開波就係阿sir
但係你咁樣比較一啲意思都冇

好多錯字

唔成熟嘅細路做搞手都害死人，18歲以下嚴禁做搞手

似六月多啲

"番黎開波"呢句我真係不敢苟同
你地自己判斷

都可以

語調=tone, register
語境=context

18歲以下 自己都無能力承誓法律風臉
仲做攪手? 真係 FF少少陣當幫忙
有時候 對家講 「害死唔小無知少年」 我係同意
佢地根本唔知做乜緊 好多野都係當潮流跟

真心

其實依家條街都無乜人
啲鋪又執左咁多
街頭抗爭要「攬炒」 個效果低左好多
而且更加令狗無顧忌亂開槍 （雖然本身已經亂開左）

自 行 分 析
唔好話我分化

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

經濟差同去示威有咩關係

佢哋一定會，到時幫襯黃店排隊啲人都走去逗

連金鐘個鐘字都打錯

DSE 考生黑衣應試先。

出得黎 預早要還

黃文宣講呢句我真係不敢苟同

拿 呢個我就BUY
低成本 有文宣效果
學生就應該做呢D 而唔係日日無目標咁9勇

個個好似你咁醒就好了
可惜細路太單純

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

好鬼，不了

亞SIR 條街有閪人咩.....咪玩啦

自行判斷 唔批鬥
不過萬事小心 祝武運昌隆

are you from save hk?

温水煮娃

伏味濃

自己分析．．．

黃之鋒：大陆同胞们说要来购物，但听说香港的五一黄金周是指「五大诉求缺一不可」！ ！ ！

五一有活動啦

藍絲group都傳緊你話唔係自導自然我都唔信

唔會話鬼唔鬼
但真心覺得伏

啱呀 d狗戰術係咁進化
我地仲係故步自封？
批評當批鬥
不嬲快閃，勇武落場幾時開始做野 做d乜
都唔需要人教架啦
同上年12月和你shop叫人帶鎚仔入商場有咩分別

有講做咩咩

最尾仲有句"千祈唔好落單呀"霞姨

其實個時和理Shop都係，但個個好雀躍推呢款行動，結果次次敵人未損到就自損一百

你意思即係話黎明行動係鬼？

係未聚翻民氣之前就搞開花一定衰
係搞到搞左商場唱歌先啦

尊重手足送頭嘅決定

其實搞嗰個有冇睇下現況氣氛先

如果真係要搵野搞 真心搞左商場小集會熱下身先啦

個搞手而家潛哂個group又亂到七彩

你想講個「朝早抗爭」？

金鍾鐘？

其實大量人流黎香港 限聚令 包唔包行緊路既人 地鐵?

有無圖睇下

驚濫捕

等到九月立法會

呢個真好唔係話要做正字刑警，但我信真手足唔會冇讀過書掛

你呢啲曲好撚煩

睇埋天琦判刑再決定

唔搞咁多野喇 大家手足

自己思考

我知，我開頭打錯打咗語調

推
老蔣激到返生你班軍師不捉鬼

本身已經同香城online仲有職工盟撞咗

明明講緊騎劫所謂嘅黃金週，去幫襯黃店

去唔去個行動自己思考la，唔好人云亦云

我唔介意出,
不過連登會話係鬼, 叫大家休息下先
等連登唔再話係鬼, 吹雞我即到

唔洗再睇個group 成班放負撚都唔知做乜鳩

金鍾

問左重光行動admin有冇諗過目的，效益同代價

佢咁答:
我知個代價係好多手足會因此畀狗咬
但係我哋再咩都唔做
對家就會直接對我哋有所行動㗎喇

根本就係為吹雞而吹雞

咁admin咪即係無答過

因為佢答唔出 仲要係講到非搞不可

個tg group開始有殘體五毛9up係咪連扮都唔想扮喇

Ching唔使咁擔心 唔會有人為咗一啲不知名嘅一眾admin話吹雞就出嚟 你老母臭閪依家真係乜撚嘢人都可以話吹雞 有冇咁撚鍾意圍威圍

退咗佢啦 都唔知做緊乜 又話討論 個admin又潛哂水 之後班人又喺到玩膠放負

Admin容留個支那狗幾個鐘都唔踢

洗版又唔踢 淨係識講sorry sorry之後潛 未ready好就唔好亂吹雞啦 有好多細路會比佢害死

仲有有人公然在group用殘體字，Admin都唔理

啱啱返咗去睇一睇 admin ban咗條友 之後啲人要求佢解封話係玩膠 去到呢個地步成個行動已經冇哂討論價值

Group內好多人玩膠
Admin未有下一步嘅打算

好On9 越開越多channel 又1號又21號又31號 個個係到玩 唔知想點

啱啱有個新嘅 仲要個group入面有on9仔用自己相做icon

Cls 個個係到屌話手足又叫人鬼 明明係自己玩膠 大佬呀 出得行動po就要負責任 唔係比你亂咁玩

你都痴撚線，起底睇我開過咩post先出聲啦。

回多你一句，點解d文宣要寫到明地點同時間，係因為大把人係需要提醒先識出黎，你自己諗下12月聖誕活動和你shop都係一樣寫曬地址
唔寫地址，你地真係會自動波出去咩

大家連街頭戰勇氣都無埋，將計就計，真係200萬人出去仲驚d咩？

幾多個人出我都唔驚，只係驚出咗去，
然後比連登話係鬼

我岩岩比人屈係5毛狗，好撚嬲
做抗爭真係要少睇連登，痴撚線

重光Admin已潛水

我都比人屈過，好正常
不嬲要分清楚楚抗爭者同冷氣軍師

起底都無做就直接屈我5毛

好心唔好再用咩200萬來打飛機啦

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

我有努力過，我寧願抱住200萬打飛機鼓勵其他人一齊去抗爭。
你叫我唔好打飛機，咁你係咪要叫我投降？

大家咁話，唔好比人有心分化，唔好放棄

個admin又潛哂水 之後班人又喺到玩膠放負
Admin容留個支那狗幾個鐘都唔踢
洗版又唔踢 淨係識講sorry sorry之後潛 未ready好就唔好亂吹雞啦 有好多細路會比佢害死

51見

今時今日仲講咩投唔投降，大局一早都定左，經過咁多個月仲未明，除非係班狗可以開心繼續攞OT和可以唔洗巡邏

你漏咗句來來去去有幾個喺入面好想人出睇過有啲其他運動gp冇入到 得淫gp入撚晒

咁你可以自己諗下51點重撚活動，佢係有問題，你可以試下提出改善。
由6月我地都係咁樣抗爭，開花吹雞又好，黎明又好，有問題提出改善。

搞手態度好有問題或佢根本冇能力妥善搞活動，有勇無謀，引發嚴重關公災難。

重光行動取消聲明

我係”抗爭聯合育成 - 元旦女勇武”channel admin b，同重光行動唯一admin溝通後，會由admin b我代為處理所有關公災難。

5月1號，重光行動，行動取消。

重光「團隊」其實只有一個admin處理所有行動計劃。佢本人已認同行動構思太過倉猝草率，行動內容亦冇經集思廣益，全憑歷史往績發酵行動構思，又礙於唔想浪費時間，正義感爆棚，因此操之過急，硬着頭皮冒俾人屌係鬼心態發佈行動。

有志之士勇氣可加，心智卻尚未成熟。不論心理、行動、以及公關上unqualified乃係搞手大忌。雖然中學生唔係藉口，但心智能力乃至心理質素段練未夠，應有自知之明，係冇「勉強勝任」依回事的。

以下係重光行動取消原因，重光admin亦表示明白。

勇武行動已經過咗幼年期，依家大行動係需要成熟嘅政治考量、要識對香港人心理評估、熟悉政治手段，唔再係行行企企練兵。再者得返8日時間，撇除和理非黃金周，想聯絡其他channel admin説服宣傳絕對唔夠時間，加上包裝問題，更加難以說服，除咗香港人日程表。

前線唔可以再俾人感覺年少輕狂，相信唔同人都在明在暗將勇武成熟化，推廣俾大眾容易接受。依樣野未成功前，所有武力抗爭大行動都將接近徒勞無功，甚至引火自焚。

大行動都係政治手段，唔單止對政權，對位於唔同階段嘅抗爭者都係。

另外，想回應下公海嘅所見所聞。

屌到上天花板就預咗，屌到走火入魔想自稱勇武嘅你反思言行舉止。admin b我原本見重光admin冇搵我就入公海食花生，本身已經打算嘗試同重光admin溝通，多個同路人好過滿足一時之奮。

我正經邀請重光admin傾下計嘅msg一嘢俾你哋洗版屌到好唔容易先俾佢spot到我，其實我可以直接inbox佢，不過我係想佢食多幾啖自己嚿屎先，我冇話我唔係仆街。

溝通完，言行間感覺到重光admin嘅心理狀態，冇乜可能有能力妥善處理，加上不斷嘅嘲弄、假channel戲謔、引戰侮辱，相信讀過少少心理學嘅人都知道每個人都有mental breakdown位。依啲叫勇武？係咪要文宣解釋俾和理非我地笑緊個人係抗爭手段？相信大部分pm重光admin都係屌人為主，希望唔係得我一個好聲好氣同人溝通。

唔係要大家高抬貴手，係想大家正視重光行動引發嘅抗爭哲學同社會問題。

重光admin已經明白有時唔係開咗個頭就會有人幫你踢埋場波嘅道理，呢個係搞手依個時勢嘅新挑戰，冇任何歷史可以做參考。

批鬥就一定多，成熟嘅人唔多，衝動嘅人太多。勇武，相信舉止成熟並唔係一個高嘅要求。成為一個令人尊重嘅前線，係依場革命其中一課。

希望有人接手再推抗爭活動啦，無咩事我都係51去食黃店先
51黃金週要人

宣布18歲以下唔准做搞手

唔駛200萬剩係Poly嗰日，尖東無2000 個人大膽少少拎起舊磚，就知街頭戰係武力不對等同心態問題，比夠你400萬都無撚用

我係咪認真左

班中學雞停留喺圍威圍 好多時候貪玩就係會死人

一步步啦，我信會改變

切勿有勇無謀

admin 話取消左，pin啦

香港人日程表整合頻道
[Photo]
12/2/2020(三)
林鄭交代CSi口罩去咗邊遊行
By 銀髮族
(*已獲不反對通知書)
時間：12:30
路線：遮打花園 -> 禮賓府
自備：標語牌

(*過去一個月曾到過中國的市民請勿參加)
(*只有主持人發言)
(*不叫口號)
(*戴豬嘴/口罩 眼罩)
(*帶酒精搓手液 藥油)
(*企疏啲 Be water)

#12FEB20 #中環 #銀髮族 #遊行 #已獲不反 #遮打 #禮賓府 #港島

香港人日程表整合頻道
[Photo]
12/2/2020(三)
桂地新村 x 火炭 和你Lunch

時間：12:45
地點：沙田商業中心

#12FEB20 #火炭 #快閃 #和你Lunch
#新界東 #武漢肺炎 #隔離營 #拒做隔離營 #還我駿洋邨 #全面封關

香港人日程表整合頻道
[Photo]
16/2/2020(日)
保護火炭大遊行
By 公民黨
(*待批不反對通知書)

時間 : 15:00
地點 : 火炭站B出口
路線 : 坳背灣街 -> 桂林街 -> 黃竹洋街 -> 穗禾路 -> 山尾街 -> 火炭路 -> 桂地街花園

#16FEB20 #火炭 #遊行 #隔離 #隔離營
#武漢肺炎 #新界東

香港人日程表整合頻道
香港人抗爭日程表文宣頻道Feb 11, 2020 9:15:32 AM 25K
[Photo]
#15Feb #香港仔 #抗議 #武漢肺炎
【反對香港仔賽馬會診所被定為武漢肺炎指定診所】
日期 : 2月15日 (六)
時間 : 15:00
地點 : 香港仔中心噴水池至香港仔賽馬會診所
*請戴口罩及帶身份證

[Photo]
[Photo]
#15Feb #大埔 #抗議 #武漢肺炎
【反對大埔賽馬會診被定為武漢肺炎指定診所】
日期 : 2月15日 (六)
時間 : 14:30集合 , 15:00起步
地點 : 大埔天后宮
*記得戴口罩及帶身份證
Link :
[Photo]
[Photo]
[Photo]

香港人日程表整合頻道
[Photo]
21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

香港人日程表整合頻道
[Photo]
21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

香港人日程表整合頻道
[Photo]
21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

香港人日程表整合頻道
香港人日程表整合頻道 @HongKongerTimetable

本頻道致力協助整合香港人抗爭時間表
以防止活動時間相沖/空殼活動出現
活動搞手請遞交表格給以下手足:
@Grass_kk @WestAndaSone @Polarax

- 本頻道規矩
- 提交表格

:point_right:🏻Follow our Instagram:point_left:🏻
:point_right:🏻Follow our Facebook :point_left:🏻

香港人日程表整合頻道
[Photo]
6-8/3/2020
Shop一朝聽一宵 黃色市集

時間：11am-11pm
地址: 銅鑼灣駱克道波斯富街21-27號本德大廈2樓
聯絡：ig direct :shopday listennight
自備：口罩入場

#shop一朝聽一宵
#支持良心店舖 #黃色市集
#黃色經濟圈 #香港市集推介

香港人日程表整合頻道
[Photo]
31/3/2020 - /17/4/2020
立會選民登記周

時間：詳見文宣
地點：詳見文宣
聯絡：各區議員

//區護員x學生組織x居民自發
整合天水圍區內各議員選民登記時間表//

香港人日程表整合頻道
[Photo]
3/4/2020(五)
為醫護打氣鼓掌

時間：20:00
地點：全港
口號：
．康復香港 時代抗疫
．全面封關救香港

#3APR20 #全港 #口號

香港人日程表整合頻道
[Photo]
30/4/2020 - 3/5/2020 (四至一)
五大訴求 缺一不可 黃金週

騎劫五一 令五一變成禁語
振興黃色經濟圈 幫襯黃店

時間：全日
地點：全港

主辦Telegram：

黃店按此參加：

活動查詢及義工招募：
@GoldenWeekBot

#30APR20 #1MAY20 #2MAY20 #3MAY20 #真五一黃金週 #五大訴求
#缺一不可 #黃店 #黃色經濟圈 #推到五一變禁語 #黃幫襯 #全港

香港人日程表整合頻道
[Photo]
27 - 29/4/2020 (一至三)
學牛x區議員
DSE考生選民登記 街站時間表

日期：27/4/2020
時間：12:00
地點(一)：天水圍 天悅輕鐵站
議員(一)：郭文浩
地點(二)：元朗 豐年路
議員(二)：張智陽

日期：28/4/2020
時間：12:30
地點(三)：天水圍 天耀輕鐵站
議員(三)：何惠杉
地點(四)：元朗 雞地
議員(四)：張秀賢

日期：29/4/2020
時間：11:30
地點(五)：天水圍 伊中 對出
議員(五)：李煒鋒
地點(六)：天水圍 羅桂祥中學 對出
議員(六)：伍健偉
地點(七)：朗屏 西鐵站B2出口
議員(七)：黎國泳

#27APR20 #28APR20 #29APR20
#天水圍 #元朗 #朗屏 #天悅 #天耀
#區議員 #學牛 #選民 #登記 #選民登記 #街站 #郭文浩 #張智陽 #何惠杉 #張秀賢 #李煒鋒 #伍健偉 #黎國泳 #中學生 #新界西

香港人日程表整合頻道
[Photo]
1/5/2020(五)
重光行動
五月一日 不見不散

時間：12:00
地點：
．金鐘
．油麻地
．尖沙咀
．旺角
．黃大仙
．荃灣
．沙田
．元朗
．屯門
(詳細地點將於行動前一小時公佈)

#1MAY20 #全港 #金鐘 #油麻地 #尖沙咀 #旺角 #黃大仙 #荃灣 #沙田 #元朗
#屯門 #快閃 #遊行 #重光行動

香港人日程表整合頻道
[Photo]
24/4/2020(五)
IFC和你Lunch

反送中 反惡法 堅決反對23條立法
捍衛香港新聞自由 還香港人真雙普選

時間：13:00
地點：IFC 中庭
備注：
一) 請好好保護自己及同行手足，帶備口罩、文宣
二) 由於疫情和避免觸犯限聚令，請在集會期間每4人隔1.5米

#24APR20 #中環 #快閃 #和你Lunch
#港島 #武漢肺炎 #口罩 #限聚令

香港人日程表整合頻道
[Photo]
1/5/2020(五)
重光行動
(*已取消)

重光行動取消聲明(節錄)：

“5月1號，重光行動，行動取消。
...
重光「團隊」其實只有一個admin處理所有行動計劃。佢本人已認同行動構思太過倉猝草率，行動內容亦冇經集思廣益，全憑歷史往績發酵行動構思，又礙於唔想浪費時間，正義感爆棚，因此操之過急，硬着頭皮冒俾人屌係鬼心態發佈行動。
...
以下係重光行動取消原因，重光admin亦表示明白。

勇武行動已經過咗幼年期，依家大行動係需要成熟嘅政治考量、要識對香港人心理評估、熟悉政治手段，唔再係行行企企練兵。再者得返8日時間，撇除和理非黃金周，想聯絡其他channel admin説服宣傳絕對唔夠時間，加上包裝問題，更加難以說服，除咗香港人日程表。

前線唔可以再俾人感覺年少輕狂，相信唔同人都在明在暗將勇武成熟化，推廣俾大眾容易接受。依樣野未成功前，所有武力抗爭大行動都將接近徒勞無功，甚至引火自焚...”

#1MAY20 #取消 #重光行動

pin la

2047好啲

搞返五一黃店週好過啦

出哂事喇

Jm

Admin唔見咗

衰左咪衰左駛唔駛呀

好似話係有情緒病嗰類

Po主？

個搞手

Oh

Agger

自己都講左咁多問題.....仲問點解有人質疑......

係咪咩行動都唔使思考亂鳩咁黎......唔通我話搞個行動反攻中南海你又覺得冇問題會跟?

「唔理咩代價」
自行分析
不割
但利申唔出

心態唔成熟

講到口臭，既然承認自己準備不足真係想光復香港就重整心態再plan過，自殺有乜用？還不如攬炒差佬。

點解又回歸612後初期

你可以唔同意佢嘅做法但係唔好屌 平心而論唔得？

未admin之前嘅回答已經顯示行動只係形式，如果真係plan得差又變集體送頭。就算佢唔開心想自殺都唔會糾正到個行動嘅問題。

仆街啲講句，用自己條命嚟道德綁架人地係好唔成熟，既然知道做錯咪再plan過，遲啲出有乜咁大不了。

好平心而論邊有屌講到口臭，屌佢嗰啲真係殘體五毛呀

大家真係要睇睇
你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...

人地係中學生咋 講野係咁咖啦

有不足要提出改善 但語氣上好似有啲唔好
就係真係狗 你講完佢都唔會覺得愧疚
但如果係手足 佢就因為你一句變得心痛

其實條街日頭已經旺番哂
係9點打後先靜

嬲到訓唔到，比你地班連登仔屈5毛
由今日起，我做5毛算，文宣兵少我一個唔少，你地慢慢玩

垃圾快d死